覺唔覺女人塊閪好噁心 但係男人條丁好吸引

見到男人條丁好想含落去

女人塊閪見到都想嘔會龜縮

GAY

exactly

同道中人

又想奶閪又想含撚

想幫奶緊閪ge男仔含撚

想用假撚屌女
又想叫條女含撚

雙性戀王道

閪既型狀好多變 有d真係好噁心
撚大致上一樣

割左包皮好噁心

我個龜頭又大又紅
好想俾啲靚女啜下

gay

女女唔識含的

覺